今年七一會點？

如果ＰＯＰＯ唔批不反，可以成為香港失去自由的證據，以及國際戰線的文宣機會。
如果臨尾突然批，咁就最仆街，準備不足，宣傳唔夠，加上呢排抗爭氣氛比較低落，以及POPO當日實會係外圍截查，可能會搞到好少人出，到時紅媒就大做文章。
所以唔批就算，但要諗下，將來條路要點樣行

一係無人出

有人出嘅就早期介入，連人都聚唔到
聚集到人嘅話，夜晚就大圍捕

呢幾個月都係咁嘅pattern

唔理批唔批，七一維園見

唔係好押韻添，有無手足改下

變family day囉

一家大細出去行街囉

呢排真係好靜

大家自動自覺某時某日某個地方出現，完全唔使約

雖然有少少FF，但真係好希望會發生

國安法達到止暴制亂效果已經連續幾個星期六，日無行動了

個個淨係講三峽，無人講七一

去喜茶打卡 港豬

七一見

未日出都已經調動所有黑警坐鎮

我見FB IG都少咗好多政治posts

依家都係等美國出招，但愈等愈驚

蕭生講左 立左法後 舉旗都有機拉

吿分裂都好大獲....

邊個唔驚

唔洗諗 大機會唔會出

特朗普自己個選舉都搞唔掂

疫情又新高

Mike Pompeo 講香港：「到底香港人會點做？我哋觀察緊佢哋。」

美國一早暗示香港人唔做嘢
美國就唔幫我地
再唔出嚟香港就變新疆

打算唔去七一遊行既人，你地畀左咩理由自己? 四大唔去七一遊行既理由